[早霸王］你知道唔知道有人掛住你（33）

森美講野幾encouraging